[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [461] 岡田=林奠

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

...

Don!

我都唔打算重課
只係唔想太肝姐
同呢度既巴打玩都唔怕會獨行掛

唔想太肝=88

我見你好似開ser玩到而家

岡田＝雞

Null!

快d開, 就快食糖水

現充有糖水食
開水屬?

定係我單機睇下d技好似好d

想問下帝國刷銀章係唔係都打超級?
兩倍完一場都係得四甩

打超級換好過

你得叫我, 雷下街場都冇所謂

係咪有人要打高火？

而家入驚幾好架 2百零淘個ac十幾隻5星
環境好過開服咁多 玩三個月上哂啲囡囡就棄驚一啲都唔心痛
不過絕對完全唔建議課金 想倒錢落海當然唔阻止啦
但隻驚近黎個環境好唔穩定 真心唔建議投資太多時間同金錢
想尋開心嘅淘個acc就有排玩喇

呢隻驚肝唔肝真係睇心態
新手acc而家個環境兩個月到就有530打真龍（中級）喇
你想肝死嘅半個月打真龍又得 真係睇你玩法
輕鬆玩嘅每日兩次 每次半個鐘貨仔
係一開頭無限體辛苦啲 同打活動用多少少時間

莉莉=雞

So 岡田=莉莉

街場超風D524尊都比人趕 宜家冇燒傷刀玩都冇得玩

ON99

係呀

打未 -42

f5等你2個打完

沒人點打

有有場清毛

上面好似有隻臭雞話打

唔係好想課金 迫我課超得

都係唔係好識
開街試下水溫先
開咗水屬

我隻劍沒哂尊重值 好似會死

限槍plz

熊爺補應該安全

走晒

死左我刪驚

Ok

真火受唔受莉雞玩

用隻熊撞走左招5風係唔係old news?

亂鳩咁黎

old 上個post已經話隻野可以暈

curry真光未

邊個用好2:45果次有龍未?

琴日問左成日都無人理我
今日街場打哂D毛了

全部頂配好似有

頭先見到你

拉頭係要練

是咪槍用會比較好？ 奶用唔知得唔得呢

差5x條先夠D514

why not both
撞哂D 紅圈 同 5風 點睇?

隻野好似好脆皮
練好應該易打

未必撞到兩次
要test
唔知起始抗性值幾高

你兩個玩緊咩

如果4分鐘前打唔贏
個撞比4分鐘後個5風好D 個個好似最煩

真風高開荒

高火有冇4個人打

帶我超風未

我想

唔夠人

屌打得好鳩

係咁嫁, 要記熟d出招先得, 唔練多d唔得, 不過可以睇下片先

唔尊重莉可以打幾個字直到返到公司

打左一日半超風街場 90%跑第一次風有人死好磨滅意志 想嬴一場姐

開duck

岩岩連過5場

睇埋個肥宅新聞先
毒撚好好笑

呢到夠人先啦

隻野易打到我覺得自己拉唔到頭打得好柒

我仲未識跑風

有冇咩要注意

唔好中風

打死條龍就會嬴

全部尊重 唔會輸出唔夠
識跑風 第2次跑風全部變龍用技擋 識有颶風時貼邊邊 之後就無咩問題

有冇師兄打高風??

趁而家個個都有手感刷多D角先

肥宅不滿虛擬偶像突然多左個細佬炎上
營運跪低話 取消該女角有細佬依個設定

上面null同don好似打緊

沖埋涼先

清埋體開

0881014

高火-1

真水真水真水-3-3-3

岩岩入坑
見佢有得比1200鑽揀一隻5星
揀邊隻好

換一下位 你劍

144-1397

144 1397真火-補

冇人

辣殺驚

冇補

街補都信唔過 點算

入

有冇ching可以帶下真光高？
利申：得v534四眼仔/克菈兒

多唔多人玩燒刀
槍同刀二簡一D524中

水!

幾多場

叫S巴報數 佢差最多

聽日早d再打
好似街場都冇乜人

又跟唔到了，e丫e丫哦

好, 我應該會整多把槍, 街場好多尊同妹弓

oops

點解街場一個火紋劍都見唔到

舒服

我可以打了

係咪有高風???

不如禾開

287-2219
-34

-29

新手 有冇帶新風龍

我上一上樓先 坐左係樓下好耐

848-2813-1槍

同埋電話冇電

how terrible

716-5428

識打既話其實都冇所謂

原來唔打街埸 比大佬carry既龍肥係咁好玩

冰雞
星沙
搶火
地雷三連發

-20

想問下打真光係咪必要張硫卡符+真光符先入到場

滿血都死?

514滿蛋滿建可以用第張符 不過得89%唔死

正常係，除非你打ta入去roll傷害

普通打only 咁合埋張符先

會盡快跟到...

-11

環境唔穩定即係點就執?
用個舊ac玩兩下睇下點先

-10
703-9286

你鐘意就入啦，入完唔好鬼屌咩都唔夠打就得

一直都屌緊 點睇

打個真龍競速呀 每日玩8個鐘10個鐘刷素材
仲要大部份打緊既時間都要集中力 中一招就死
你唔中 你隊友中招死左 又可以重玩
唔打又少人成堆資源咁囉 唔介意既都無咩所謂

簡單d講，依家個個自身都難保，同你唔熟既你叫人幫都唔會有時間/心機/興趣去幫你，忍受到慢慢捱咪開始
我就唔建議啦，呢隻game除左真龍真係無乜好玩

ok收到

-4

屌終於一場

差幾多, 唔想回錯毛冇得訓

088-2528

4條尾尾

毒撚係唔同d

打街場打撚到躁

我爭48真火尾，都唔知要點打

水補 無巧克力要點打高火

用2張50%? 定綁水斧組

好難得入到一組斧刀都勁既

連刷 開埋果2箱佢

完啦好嘛

-2

^^

無得幫你過了 D加轉哂去打高水TA

好在呢場有2
謝curry 眼都攰

蘿莉控啦嘛

有香菜火刀剩30秒 NOMOREB

hi大大出手未

出條毛牙 沒錢錢

任刷架BO

得尊

升咩打超風好

尊 香菜 妹弓 打條槍 咩拎黎打超風！。定用補入去等curry

前三隻用唔到 你得槍可以用

用槍槍 有冇團跟 未入過去 係咪要d524先得

D524 show respect
已經少人打
你唔強好強滿搵鬼同你玩

不過你確認好你有朱古力先好升槍
沒朱古力即係槍都玩唔到

資深玩家放心。但係咪都要d524先有入場

@#170

街場計 8000以上會比較有場玩

但未打過 想練習點算好

街場死多d

打街場一D意義都冇

有 死多d到你入premade沒咁柒先

真。想搵固定人練

咁你點過

整咗把真暗刀
希望唔會炒車

不要問

如果佢全部核爆都係呢個力 炒車機會都高

已經係melee

或者痛到法克入唔到場 局玩斧槍刀+奶克

仲有新暗槍可以加防

打完材料放係度等人地開拓先咪得

好在只係整咗510

真光到時無得4克，整杖會唔會中伏呢

好事黎
你受過今次教訓仲唔知死咩
出黎之前武器strong hold

呢兩日玩奶真係好撚慘 可能奶太易玩 但見住D街人死係D ON9位就好躁

呢到有無刀槍 我見幾隻斧

刀好似絕左種 個個都斧

街場死得多唔多
有50%係睇隻斧係咪想坑你

記得個時好多人show off抽大姊
但棄哂

咁又唔好咁講
超風最好打係拉隻龍去中間打
我去退到中間其他人又唔走既
都唔知怪得邊個

一來拉頭拉得唔好 口水鳩噴
二來火刀唔敢落燒
三來個白風散放 大家一齊種地雷
四來唔拉龍貼石頭人去秒 浪費輸出
跑風超多失誤

白風係其中一個原因遠程必需死
街場唔係諗住仲有配合阿嘛

頭先打果隊街隊 打左幾場之後真係識集合放 大家一齊放遠少少 跟住衝去打龍

街場你俾隻遠程入黎
你就預左隻補同隻遠分散企
坑尻人

1個走慢少少放地雷既都死全家喎
街場玩啲咁既野

我未棄

白風要點對應

有默契就得 大家都識睇個白風係咩位

一係近就遠 一係遠就近

唔就既話就會太安全打唔夠輸出 後面隻野加左防明顯硬好多

有冇話幾時要碌走

熊爺斷吹風位

1字果刻起計
2碌身位就安全

見字=已鎖定
碌兩下=岩岩好

同d台仔打到絕望
s大大幾時先肯打救我

佢近身放果招白風係點放？睇完片都唔明佢係乜原理，唔係牆邊果種，係成日係屎忽吹出黎果種屁

問題黎
邊度搵隻熊槍

咁啱我又有

放技個一刻你企緊邊個位
個個位就會爆炸

有熊槍=只閃一次風
壓力太減

不過得510

哦，明了，腳底吹，見字就要走...

無52武，無得參與

最好4人貼龍集合>散開 或者散開>集合打龍

仲有一齊跑完風 槍/刀用爆發衝一衝唔好疊到奶/斧 或者索性原地企 俾奶同斧走左先

禮讓就出事

依家我唯一可以嘔到出黎就係啦啦隊槍

斧一定要直接準備去拉頭 最優先事項 奶要早D埋位 俾隻斧度一度射邊度 槍刀機動力高 點補位都得

係開始跑第一次風之前 (即係企中間等白風果陣) 要預早放S1先

Who

奶奶

博神救?

Bye

係

點解一隻手機驚可以咁難玩

為下個月做準備.jpg

del jer就沒有下個月了

Del未

尊重級大姊ready

S大大好似槍？

don't know
佢訓醒先G

Onj仲係唔係到
組隻街槍打陣？

同G大佬撞係咪姐係冇得打

Me做510奶囉
無onj份鳥

水角

水你唔係奶咩
之前我記得同你打過

水角入超風房呀開左

我無晒尾了
要聽日先得

好多強者

u weak

真 係巴士弱陣先

雖然係強國人寫同簡體，但真係講中曬point先轉貼過黎

514+值尊重熊槍都打得
上未

真火尾爭幾十條

佢變做隨機出技 改高攻咪算 獎勵變做材料整普普通通嘅武器解放可以換角色 好似十天眾咁咪仲好 而家一下戰力爆咗上7000幾 我呢d咸魚想入去睇都無資格

無人陪我打火尾 無得整大家姐

開未

禾有熊槍可以整524

而家得奶
524未整 confirm咗玩乜先

熊槍可以cancel最麻煩個下吹風

用埋啲weak嘅方法

咁你又用火燒

好用就唔理啦
又係佢自己設定暈訓冰都可以用一次

驚整完槍槍又爭崩頭

街場清毛打左場高風1:58

刀好dwo 槍槍求其啦

momo槍都用到其實整槍唔算差
反而係整火刀上唔到燒就
然後火斧大熱因為二姊太勁

我仲有100攻+係隻斧上面

最低d510?

話夠就不負責任 不過我覺得夠

我整左槍 想跟g大佬同s巴打

有冇熊 禾補咪得

d刀真係好廢 長期上唔齊火燒 咁用火燒符做咩春

sor lo

curry未

幾時有訓地場

都沒人

矛熊

一年後未執應該有

Curry未

浸尊玩再叫我

都沒人
btw 成晚未訓
準備死

勁

成晚無訓刷尾？

原來又係屁孩累事

巴士佬表示好撚憎佢

打唔打陣 alex斧 peter槍?

一定要用大姐刀？用尊係咪垃圾？

琴巴一路真火一路打

係呀
D524打到差d夠鐘個種

可以棄驚鳥

等緊接電話 隨時斷

都冇人開

s巴開晒箱未？

開晒

打乜 都冇人

你係練定係咩 我都係會隨時斷 做緊野

打咩 打咩
也咩囉!

想打四克光高

新手想練下

琴日請教過巴打
買咗個ac之後先發現原來寶連有水同光屬

但係而家咁睇應該唔齊腳

大姊

槍槍here?

笑死

我開水屬房 你地入 陣間我粒聲唔出斷左即係要做野

屌要做野了 晏少少

巧 唔緊要

加油

去街場玩會笑死
白風都唔識避

無人帶高水 無料打高火

有冇帶真風新手

打唔打下高風先
反正都會缺尾

冇石石回毛

又推舊PO

咁唔願意唔好課啦 辣殺驚黎
課都課第隻啦

我都心諗 句野咁熟口面既

auto帝國係咪刷高級好啲
高級20能量

超級

二姑!

打咩!

街場限房補要7200是咪正常

lm

正常
d人預你用埋D武

我隻d510啪埋蛋+400先得71xx戰 f5到傻先入到高戰刀斧燒場

Respect

why ng sing 514

非打手都要D514做最基本既respect

有冇帶真風 打到中

D514 冇加蛋應該得68xx左右

已經開左兩箱高火整d510杖 山窮水盡留一箱淨係想搏一場

求carry 高火
有冇片介紹點打

人+卡400就應該過7300
人物+值升戰力多d

返來鳥 係咪練練

真風 中 有冇人？

係 真係未打過 未必識避

露卡 露卡
那衣free化？

慣咗返工先追post

開？

水屬房

是咪嫌禾廢

打真光高同真暗高都係得v534。。。
無D武搞唔掂。。。宜家先開始打

開左啦啵

大家姐好尊重 相比起我

想知有幾尊重

真風 中求隊友
017 8355

各300

頭先隻槍係高光top1班人黎

Del驚 bye

mo 咗

食加蛋咋

水屬房 掛番個稱等啲人有番少少信心先

見到有颶風字出現先準備行位跑風

高火求carry

梳 電話

禾可以繼續

打多廿分鐘食飯 水屬房

我頂唔順 weak先

1點-2點 超風尊重火燒團 -1刀/槍/奶

Alex巴接力

好撚肚餓

食咩好

棄咗一個星期

飯團

真水會唔會要毒龍

邊隻上毒 有毒特攻符？

但係真水原本上到毒都唔係好多人用毒

得毒特攻龍

戰國無雙4-2巧唔巧挽

到底超水個爆會唔會同超火超風一樣咁痛 綁撚由細佬補既話婚劍/白毛法分分鐘失業

超風用d514得唔得

超風俾人冰停唔停到核爆

停到

眠佢

火熊爺補有冇可能生存到

4突尊重未

巧多晶晶 驚突完都係用唔到咋

我大姐姐重生

唔夠血補唔起喎

+咗200hp尊重

用真火咪算

暈佢避少次風風

做咩要疊字字

有片示範點避風風未

因為一次有兩波

想好似jj大大咁可愛

風寶龍55

Gun到照抄配置先‼️

個人特色黎

交比槍

我無 唔好迫害我

全裸待鮑

返緊學 今晚ok？

13:02

真風 中 求隊友

810 0104

夜晚先可能有人

超風尊重 水屬限房

火刀40環

爽過界J

玩戰國無雙點解唔玩大蛇無雙

玩龍絆先戒到J

有無新驚玩

等我一陣 行緊返去

巧

你練開葵花寶典？

有喺ig見到廣告就down黎玩下
開心過玩龍絆 長期爆體緊

Mk先有ig

界J唔係用刀界 唔通用劍咩

玩到冇時間打

故事都唔同
不過無雙唔刷野其實冇野玩
我覺得

轉玩番switch...種種田，打吓動作驚

冇 fb ig刀系5-60歲用

MK hu3mu4

有無玩漆彈 招三聞魚隊友

用電話解唔到

473-8815

...
mk

S bra 水屬

為左打寶龍 升定大家姐算

好

2隻斧都冇點gun

-27暗尾

夜d再玩

蛇3都出ult啦

你抽唔到牙？

英文名好似一齊入咗街場

實捉到你

想打18光尾再打108暗尾

係咪矛人玩啦啦槍

暫時知peter_pan係

冇人光

冇熊爺冇524

有克乜野冇人打

355 2361

光先

俾e巴嫌棄

暗入4400

大家姐招1技要老撚咁近先會中哂
點樣係唔搶頭既情況下keep住燒傷

真光4400

英文係咪唔玩真光

2點了

入左

627 3461

啱啱好似夠4人

做緊野

兩個月3次十抽

打得

873 1220

Ult

用錯打法又要返去打番高光 1200萬

仲有2日就完喇個垃圾TA
然後下個月又要打

每個月準備幾千萬打TA

講左1個月1次？

係每屬12m
共60m

禾鳩UP,送咁多應該唔會個個月開掛我諗

其他驚TA通常長開？

大陸game係

法國4p成日冇開圈

轉左營運方向,個個月開真係有可能,依家玩呢隻野真係估佢唔到

諗落而家街場殘體字仲多過日文

都係日本仔醒目, 一早唔玩呢個垃圾game

決定唔再俾龍絆玩返轉頭
有石就抽 活動隨便打
玩驚玩到咁辛苦為乜

隻驚本身就得返港台支既人玩緊
日本仔神早棄曬啦
佢地要玩hardcore玩ff14唔好

知錯 想知佢地幾時開始棄

點解係ff14

有得抽符嗰時開始

應該好早啦
日本好多WIKI幾個月前都無更新
得返altema會有
印象中佢地公佈既課金榜最高既地區係港台, 日本係排好後

日本仔好鐘意玩ff,佢地唔玩wow又想打高難度boss咪玩ff

仲有7日完體包,唔撚買了,望到要清就覺得辛苦

屌你，mumu斧摶緊每日單抽

差幾多

me13

條友真係唔識架喎

抽到未

要放工夜晚先有得挽

街場大姐完全冇位

-13

-130

抽到

水劍

每版都出咁滯

如果確保到ta係前段班爆石回體打錢其實抵 好似係

張改版10抽派左未

可以玩一陣 有無野打

都未更

永遠少咁個

Sor lo

有野打？

日日對住部手機auto刷錢先係痛苦 如果無多部平板或者電腦既話

拆加蛋果度要屌 貴到離譜

爆石750
top25送1200

-8

-7

歐洲E

有野打未

所以如果有下一次我唔會參與
我會叫我隊友搵緊第個

普通超龍都可以 TA不了

真暗72了,但如果唔整杖就要打多18

知道要D520先打到就己經不了

法國禾仲未3冠

過關場全部佢第1個死

-8牙

-6

唔玩得了

有乜打 想清3場毛毛

點解可以咁撚悶

你唔係棄左啦咩

玩牧場物語未

真光 @S巴

可以

gun

489 7068

法覺老夫乜都gun到

2分後入

抱大腿ja

gay

Dragaylia

入黎roll 11%死亡機率先

-s巴

希望超暗可以用光槍

s巴呢

做野sorry 未得閒住

Ps4啲免費驚係咪dl咗 就算過咗期都玩到

仆街掛住傾計唔記得左出技

有ps plus幾時都有得dl番

Peter兩次

如果你講plus送嗰d
只要有plus就keep住有得玩
今個月有the last of us

我平時真係唔係咁 比多次機會我

巧多驚驚要玩

55

Dl咗

有咩玩

做野先 遲下再打

之前買咗隻唔記得乜嘢5又未玩完
又買咗槍彈12
又要姦田

高風059

超得聽日要決定，要風技傷龍定2姐定花嫁龍好

928 2930

點解我有高風打完結算有個1：53既榜但係排行剩係計我3：50果個on9成績
係未更新定係點

5??
DMC5??

加入波大靚未

去睇牙醫 返黎先

大佬幾時教禾日文 睇唔明up 乜

應該係女神異聞錄

我之前光暗都卡住冇計新 可能我地小薯唔重要慢慢計

Persona5
Dmc我見之前牙鯨玩到指公癌唔係幾敢買

就出P5R喎
依家先買牙

好似上個月買咗之後放咗係度

新手入坑一個星期左右, 而家得2隻5星角, 5星龍有幾隻, 啲武器係咪只可以等城堡升lv整出嚟? 我覺得升得好辛苦

開左未?
未開我建議你賣左佢等p5r中文

之前數位版有折果時買嘅

真

P5 同p5r差好遠？

你咪又係偷玩

都幾遠下 有新角色/劇情/地圖

果時見巧似幾巧玩先買

新角仲要係雨宮G

我估可能個隊友走場走慢左所以bug左

不過禾仲係玩緊入學前
到時覺得巧玩再買

風榜隻隻都51 底有槍52...？

係好玩
可以玩住等

又係一隻溝女game

睇下邊條女最mk就中出佢

是咪多咗巧多人通關 風火水都彈咗上10%
定係有bug?

唔關事
分母加左正常唔會推你落去
你依家三屬幾多%

又維

斷plus會收返？
禾ps4新手

就係棄咗所以悶

爆左體體

贏咗場彈我出去屌

2 3 x 好似 維緊睇唔到

琴晚打真火打左兩粒鐘

斷咗會冇得玩
續返可以玩返

你望吓自己物品欄有冇金鎚

Curry超風ok?

火係x?
我2:40 已經2%
2:40基本上斷到一字就差不多

單左last of us

留名跟

其實個排行一次起碼送5粒鋼 好佛

s大大火屬做左咩

燒傷隊 又開場100 又削埋od破紅圈 無得輸

其實目標10%無問題
打幾場就有
想25就要做多好多野

唔想打擊你 但升城堡都覺得辛苦
我諗呢隻驚唔係太適合你

原本隻驚冇條女cow得落手
新囡囡有個好靚又要玩多次了

又趕客

唔係10粒咩

已經有用
係咪普五星武已經ok？定要虛空？

補補 刀/熊槍可以整其中一樣
不過最好都係俾禾繼續輕鬆補

打25禾都係開ps4好過

又要自己剪頭毛 剪親出街都要戴帽

盡快跟得上係谷主城同武器屋
整到普通五星武先
其他慢慢升啦

帶我

珍 計錯數

應該3%唔記得 好似2:46
果日俾你curry

一陣又要整隻514斧 刷上去 無140都唔收手

話說11月隻外賣仔
係咪有得multi

幾時curry下禾

本身冇咩

禾好似用補 g大大 教練 仲有巧似don巴?

咩嚟

琴晚打到3分鐘內嗰d已經破晒禾紀錄

本身玩女主槍 但係抽唔到條新龍沉哂船
所以做多把514同人交換位子

補g都可以curry, .gun

都係嘅 keep住派嘅話
每個人都唔洗再課月包lu
不過佢後面仲有D534 真龍hell 真龍ult
仲有咩4皇

唔似有
就算有都唔係一齊玩嗰種
我估

我最快2:5x咋

我隻基短拆左加
依家票都逃唔到
斷一字難少少

curry我未

高風top25有斧幕

無一條有10%

仲用基短

禾都係被curry

咁用乜巧

維護緊想抽都唔得，個天都想禾SH

佢地有權知道事實
一隻出咗成年嘅game
如果一兩個月就俾你爆機嘅
會唔會恐怖咗啲

邊個位死先?

白貓次次首抽隻限定就可以爆機

咁佛 想轉驚了

新手岩岩玩返 請問可以做咩？

想用熊爺槍抱大腿

0加血既話應該係入場爆
第一次紫紅都會死

白貓post有新手直接叫佢地DEL驚添

咩叫熊爺槍

白貓出完cc都唔駛點睇建lv
呢隻垃圾你滿建0加場都入唔撚到

新龍

新龍做buff機，冇乜輸出會勁啲？

岩岩補完牙同做牙紋防蛀
屌你老母痛到

依家諗返白貓真係呢度好
無建都爽爽打
你碌得夠準就可以避曬所有野
呢隻少粒加強都唔得,仲要一個禮拜得30甩,開團戰又停開,一年都儲唔夠一隊出黎

棄驚保肝臟平安

想問下做咩咁突然維護？

原來真正佛心營運係c社

有冇人抽到 萬聖火?
2 pack 石+25000鑽都唔出

溝左邊條女

抽咁小唔中正常

如果佢一個開一條,成件事就唔同曬
佢個設定係預設左你滿建都要塞加先達入場標準
但拆一次1200萬,一次開曬你要打齊就要拆黎拆去,真心戇鳩

Noe包抽到了咩

最好一個月一條囉 一次過開打佢老味咩

有人教禾日文未

永續buff成隊黎計應該勁咗掛

呢間教得幾好

個情況應該同4星風法用攻龍定芙蕾亞差唔多

禾琴晚成日開招防buff比你

但禾唔係用緊英勇王冠

Kimochi

想有人捉禾手仔教

嬲大佬

又唔一齊學

今晚有矛人想打真火

水劍被動有加

今次有邊張符要換晒?
真龍定530 好用啲

歪咪
係都豬大佬/教練啦

一齊J好冇

限符幾星都好 最少換1張放喺度

想一齊同grrm玩borderlands

教未

上次嗰隻都未得閒玩
淨係揭咗裙

點解Noe包變到咁串

嬲大佬今日沖咗涼未 想join

LM

睇全巴直播玩

會比人冰AC

直播你J個樣唔會

yes!

星期4,5,6晚

點解風榜隻隻都用51

拿拿淋換埋先

要抽爆水熊鳥

水熊好易出
係唔出mumu

一隻水熊都未有

熊爺可以解決一字燒後紅圈紫圈補量唔夠問題

一陣18:06抽唔到就898

屌你啦

又諗起木木與熊爺

正，水熊可奶可buff機，一定要突爆佢

想要火技傷龍

打格嗰張？

有冇ching有好食自動餐推薦

諗緊重課唔課好 萬聖火 唔知係咪咁有需要
火角差唔多全有

萬麗

超得咗未

有冇真光ta curry

老夫真暗用咩角？

七劍

個個都用柒頭

係咪可以curry禾鳥，但係main緊，六點正約定你

56秒？

小薯希望10%咋

七頭易打啲，適合大腿黨

萬麗
Book果時問下有冇龍蝦

之前冇諗咁多

真光高流程係咪同中級完全一樣？

夠力嘅話係

打唔到真暗冇D514打真光

d510食下加蛋應該夠力

有friend介紹mr steak，呢間點睇

mr steak 十分之麻麻

加插S3

頭先冇死4p有冇機

s3係咩時機放？

搵個正常人打幾場應該得掛

收到巧多年前食 一碟7隻唔同既蠔巧巧味

同唔同禾打

知唔知萬麗有冇coupon買
今次人數多，冇Coupon好撚肉赤

就係你介紹佢?

唔是啦 唔係最近食過既野好少介紹比人

拖爺個friend係巴士佬

有碗話碗

睇咗，好似真係好正

如果佢都話好就唔會死錯人

60抽先得1彩出四眼補

有得打真光未

用app book萬麗
費百幾質素好好多

真火2:46都2%
真水2:58 3%
真風2:21 3%

訓得地未

求curry

有冇真暗TA

咁你有咩好介紹

想跟。刀

d510侵唔侵

真暗215 9% 快10秒應該穩 我劍514+200攻

sor, 要衝榜，跟唔到

Gun

Curry真光未

有冇人

150 5%應該夠 拆左蛋沒錢錢

真光

123

開

124

果日e巴curry 有1:53

幾多%

咁153 幾%

係咪有場

update唔知

我冇1:53喎

984 4669

剩1:53

同埋冇電了

個榜好廢 起碼要睇到自己而家成績啦

人呢

冇電

....

英文巴

真暗第二名有克乜野弓

射多15000石都唔中，898

我同S巴個血量都係要ROLL

係咪唔拉龍車好D 拉左次次都死人

G chi

hell mode

sor電話

典解個個出晒1技你先會走個2技出嚟

再來

342 9962

仲有唔知點解紫電之後永遠得75% 有人無放圈

求curry (真火)

得暗有4%

不如打返暗算 可以玩耐D

你是咪唔知2技降防

入lift sor

下我開局不嬲出完2技再1技架wo

點解有個係對面

直電 米字電果度呢

頭先英文巴帶電沖埋人堆一野炸三件有無人錄左片

果度我次次都求奇打 剩係諗住避閃電

想打10%..

有冇v534訓地位

榜上面全部帶法師符roll入場 難d

No屈 已經貼牆

四個都唔失誤好好疊圈實過到幾場 不過難d

仲打唔打

唔是想打1-25

我地行完閃耀之後已經無帶電係得你老蓮咁大個圈 一野電三件肯定入你數

齊人開佳寶

10%好易其實

你開

0802887

得v武乜場都入唔到 棄了Bye

v 武打唔到真光

落車

咩事走晒

s巴英文巴覺得我地太廢

夜啲再打ok?

唔是好明典解唔放降防先

仲問?

等到s2滿先可以出s1?

s2好似charge得耐啲

我有喇wo

禾冇,sor

對唔字大佬

隔一次S1

30%內拎到廁紙3張就夠
加埋15張好補

S ba整到光武器未

真暗TA

同3點個數一樣

-8尾

佢差8條先CARRY到我

幾時結算
我打得水 仲要唔知幾%

sor

仲有1.5日
全部跌曬出10%外鳥

食飯

same here, 一陣再打

有冇真風個表
我搵唔返

謝curry

尊好細力

乜都未打針了DEL BYE

針，真龍高全部都冇得訓地過

訓地風不可長

真 DEL左了

刷TA, 見到都辛苦

猛虎落地勢已經失傳

啱啱瞓地過

傻仔先係垃圾驚玩ta

正正常常咁打都10% 好似係

any 真暗

有 不過唔知外賣幾時到

真高風係咪暗改過黎。開頭出 雙法（兩把d510).一槍534 打到2:49。依家3d510 都唔知贏唔贏到

點解係你有事

外賣到了

有就有沒就算
故意打高個平均時間俾岡田打飛機真係不鳥

真光仲未3冠

有冇人打高真水
我劍

仲有冇

得v武短

推

我可以用v武刀
姐係差一劍

真暗TA有冇 劍-劍刀短

有冇人打帶高真水
我劍

食飽

有冇真光/超風

我是咪應該等大佬們農完超風先再搵人帶

高水應該冇人會打

一場?

但係我仲未過到

過到嘅話實得

過到嘅話一場都得

開 不過辣殺驚冇人玩

開緊

478
4988

真水-法-劍/刀

冇咗KEKEKE真係好難搞

玩左成日 開始唔知做咩好 係咪一直升城堡？

仲要唔要劍?

COME COME

高真水 -法

有無真暗團？

多謝

多謝大佬們

s bra bra i am ready

長玩請淘個多角同龍既ac
打主線打到夠打活動
之後打齊活動料先

夠人未

12, -34

真水有冇人打幾場, TA想入20%

我OK不過得V武

高水尾班車遲咗tim
仲想開埋啲箱箱佢

20%條線喺3:30

打

未返到屋企牙 無wife會斷線

而我不知我最快時間係幾多

有沒真光or超風

最底唔係有得睇咩

真光-8牙 curry未

唔想見到街場d垃圾V534

e, 睇睇下一日更新一次都準喎, 而家3:28好"敏"水

sor lor

應該要設定限武器類型

d510跟得唔得

唔係日日更新嫁

行得

gun幾場

夠人 gogogo

帶我開真暗整510未

你開 melag雞

帶我打真暗中級未

361-5405

入未

睇完你張圖先法覺琴日有幾場條慕慕一字火飛起左, 你地break左佢落黎喺邊邊打, 做左幾場毒撚

會無新手玩

一早沒左

冇人打真水我返去MHW了

有冇高真火/水/風??

水here
火你唔嫌舊534我都OK

3P4P

..

邊個咁大個圈

有冇位

姐係淘個ac玩先得？唔好自己刷首抽玩？

又就嚟一個POST

Full 等你curry超風

求尊重隊友

咁啲石應該點運用？係咁抽角同龍？

U 教練 ME 街 好似係

..仲未3冠

炒車

水房 打一陣要落車

打緊真光 禾未3冠

有無人可以carry打下真風,
我6300 尊
求拎每周獎勵

街場真暗中完全冇短想練都練唔到

想哭

考慮緊做唔做D短
但唔識用短

!!

4龍車可以碌?

光短好易R場入
練到就好多大腿抱

想打真暗

老夫你開場碌個死人位可唔可以碌好d
次次都係你

有冇真水高

教練MODE ON

真咩

太古街機仲易過ps4

幾時先curry真光ta

想打幾場野

正常

真光好難玩

夠18條鳥 入唔到20%

打暗GOGOGO 想打幾場

超風

老夫你開場唔好打斜碌
碌向佢前面
你斜碌都算 仲要成日斜碌都前過人
拉個龍頭打散自己個陣

禾差四條，可唔可以打多兩場

sor,

2場只會得2條

可唔可以curry多兩場

問佢啦 佢開場咪有

751-3008

003-7979

佢個疾風彈究竟點走先唔會死

禾夠鳥，仲打唔打

唔打

得三個款咋嘛

2+3 中轉左碌右
3+4 中轉右碌左
2+4 中轉中碌左/右

1000